其實一人一信舉報譚詠麟係港獨有冇得諗？

仆你個街身為中國人拎乜撚野bno？
戀殖分子？撐歸英搞港獨？
舉報到佢一係撕撚左本bno 一係就得罪哂兩邊做過街老鼠

好多共產黨人有美籍添
其實你明唔明唔係真係有愛國準則
對人唔對事架 小朋友

d小粉紅識撚咩
連余文樂都比人鬧港獨
班垃圾稍為煽動下就發哂癲